[五大訴求缺一不可]皇家馬德里球迷吹水區 (224)

Out on loan:
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2020)
MF Jorge de Frutos (at Real Valladolid until 30 June 2020)
MF Martin Ødegaard (at Real Sociedad until 30 June 2020)
MF Takefusa Kubo (at Mallorca until 30 June 2020)
MF Alberto Soro (at Real Zaragoza until 30 June 2020)
MF Óscar Rodríguez (at Leganés until 30 June 2020)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2020)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Sergio Reguilón (at Sevilla until 30 June 2020)
DF Javi Sánchez (at Real Valladolid until 30 June 2020)
DF Jesús Vallejo (at Wolverhampton until 30 June 2020)
GK Andriy Lunin (at Real Valladolid until 30 June 2020)
GK Luca Zidane (at Racing Santander until 30 June 2020)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

Benzema >Pele

唔係講笑
比着navas咁撚矮
應該冇可能頂到

但啲人會話佢救到失嗰球

-6

牙圖做到野

咁貴買個龍門番嚟頂頭鎚？
今場又失波 廢撚到
用areola好撚過用佢啦

果然係難兄難弟，一齊失分

無賓賓 皇馬應該降班

你試下改名做賓賓睇下燈唔燈得死佢

唉 屌又和波

聯賽入球賓周之後就到拉膠
但都係3球

🎯
@ToniKroos
completed 105 of his 108 passes against Valencia (97.2%), the most by a player in a #LaLiga game this season. [
@OptaJose
]

古圖奧斯：我有兩米高令人緊張

【Now Sports-體育】皇家馬德里於周日補時入波逼和華倫西亞，門將古圖奧斯參與了終極攻勢，他賽後笑言自己的身高令敵方緊張。

「我利用自己的身高優勢接應角球，我有兩米高，當我上前助攻時對手就緊張。東尼（卻奧斯）把角球送到近柱，我看到來球在我面前，接應時間恰到好處。」古圖奧斯（Thibaut Courtois）在球隊以1:1逼和華倫西亞後說。「然後皮球落在賓斯馬腳下，他射球入網。」

他賽後甚為風騷，向球迷送上飛吻。

戲劇性的一幕於補時5分鐘出現，仍落後0:1的皇馬得到角球機會，古圖奧斯也出迎助攻，這位比利時高大門將頂球被華倫西亞門將祖美擋出，華倫守將解圍不力，被賓斯馬在人叢中補射掛網而入追成1:1。

賽後皇馬16戰得35分，僅以得失球差落後於同分的死敵巴塞隆拿，兩軍於周三在魯營爆發榜首戰。

圖片來源 : ©AFP

同意

@Benzema
: "I want to win this league title and, if I can help my teammates with play and with words, I will do it. I'm the third captain and I have to help. Away at the Camp Nou is always the most important game of the season. Let's hope we win."

咪啦

你愈反佢愈勁燈到
救咗三球單刀

阿士東維拉 對 利物浦

利物浦勝：6倍

大家快掃

今場勁到

半個鐘前仲係7。5

不過拿祖有啲廢

一個鐘前12.5

覓膠有冇25頂頭槌gif

負皮先唔講咁多

又Jer

笑左😂

死湖狗係咁然 係咪唔識豬

肉酸狗都走 講黎做乜 rest in pieces

Courtois and Benzema pointing to each other celebrating the 95' minute goal

1 - @realmadriden's Thibaut Courtois is the second goalkeeper to have a shot on target in @LaLigaEN this season, after Leganés’ Juan Soriano against Levante. Heroic.

【資料庫】罕逢叮噹馬頭踢國家打吡

【Now Sports-體育】周中西甲上演重中之重的國家打吡，這是9年來兩軍首次在同分情況下對戰。

無獨有偶，巴塞隆拿與皇家馬德里在本輪西甲都失分，前者2:2作客和皇家蘇斯達，而皇家馬德里搶分個程更為凶險，在周日憑賓斯馬補時5分鐘抽入逼和主隊華倫西亞1:1。

如今兩軍同得35分，在積分榜叮噹馬頭，原來兩軍對上一次在同分情況下在國家打吡對陣，要追溯到2009/10年球季。那是第30輪賽事，由哥迪奧拿領軍的巴塞，憑美斯與柏度的入球。作客以2:0擊敗由柏歷堅尼執掌的皇馬。

那場比賽後，兩軍每次對陣前積分都有高低，以去季同一賽序為例，華維迪領軍的巴塞賽前領先盧柏迪古執教的皇馬4分，該役巴塞大炒宿敵5:1，成為盧柏迪古下台的催命符。

圖片來源 : ©AFP

Champions League last 16 draw today.

🕛 12:00 CET

祖記吧

諗唔到有邊隊我皇有機會贏🤔

重返十六郎年代

祖記 / 利記是旦一隊

🔟 minutes left until the #UCLdraw! ⏳

抽隊利光榮出局算啦

然左叫班利迷情何以堪

痴線啦呢個態贏到嘅話要捉廢狗去驗尿

RB please

鏝

黑到

哥狗私家雞

屌 唔係呢隊馬德里呀

拖比人當狗咁屠

皇家馬德里歐洲聯賽冠軍盃冠軍仲有15倍

買左猁 準備睇樓炒起個市

我皇all in 西甲了

要做幾多年16弟

All in 第四名

有賓施馬唔會輸

玩撚完

屌 打鏝

準備好俾迪布尼撚狗未

Welcome Bernardo Silva

大家一齊鬥攻

攻閪

德帶勞內，左拐過掉馬些洛，把球推到右腳，調整完馬上來一腳打門，球進了！

大陸仔

肉酸send出來的

人地攻識入波 ... 皇就 ...

U big走肉酸

究竟肉酸點解死咗

世清同肉酸私下經常交流

飛龍清講左句冇人歡迎佢
點知肉酸真心嬲了佢

佢想溝我老婆
點知我老婆發現佢大陸仔

銅鑼灣只可以有一個光頭
就係我拖舟

U浩難

屌你 下下籤
打鏝真係輸撚硬

咁就玩爛咗

你燈少陣啲球員就當幫手

再見了！光頭佬！

又換冰位牙

佩清

溝埋一齊 3P 囉

對鏝 明保送

16郎了

死皇狗我地習總話唔放過你和

哥狗又屌打我皇

買唔買到kdb

次名出隊隊差唔多

曼城總監：贏最強，做最強

【Now Sports-體育】歐聯16強抽籤出爐，曼城將硬撼皇家馬德里，足球總監碧格列斯坦表示，若要成為最強的球隊，難免要擊敗最強的球隊。

曼城在8支次名球隊抽中實力最強橫的皇家馬德里，碧格列斯坦（Txiki Begiristain）也承認這是艱難的比鬥：「皇馬贏了13次，所以他們是最強的，如果我們要成為最強，就要擊倒他們。」

藍月現時於英超遠遠落後榜首利物浦14分，但碧格列斯坦仍然表示，希望爭取所有賽事的冠軍：「我們知道需要面對甚麼，同時也了解我們的球隊及領隊。我們要在所有賽事保持機會，利物浦於聯賽領先很多，但我們也要保持機會。」

熱刺跟曼城的抽籤運可說是天與地，對手僅為萊比錫。大使京治（Ledley King）大讚萊比錫的比賽速度及強度很高，是今季歐聯的神奇球隊，但對新帥摩連奴有信心：「領隊贏過歐聯，希望他的經驗可以幫助球隊過關。」

圖片來源 : ©AFP

Valencia's Ferran Torres on Real Madrid's agenda

兩回合輸少過10粒當贏

我搵兩隻狗比佢就得

Who is your 老婆

世清老婆 - catgirl

屌你老母

Lucas Vazquez with some strengthening training recovering from his broken toe injury

Marcelo, Hazard, James, Lucas Vázquez and Asensio continued with their recovery processes.

James worked with a ball on the grass and Lucas Vázquez had some specific training

我也不知道 如果這算什麼..

Real Madrid and Barca buses will arrive together at the Camp Nou with very high security. [@JLSanchez78]

Benzema is scoring goals that directly convert to points in the bag. His goals have come at decisive moments and given Real Madrid a total of 8-points this season. [@diarioas]

It seems unlikely that Gareth Bale will start the Clasico given the fact that he has played such a small amount of football lately. [@Marca]

Marcelo is now definitely out of the Clasico. [@Marca]

Real Madrid will not allow their Brazilian players (Militao, Rodrygo, Vinicius) to feature in Pre-Olympics. [@diarioas]

2月尾踢，已經過咗歐洲， 可以去主場睇點比人屌打

你終於識用自己嘅能力

夏沙特盼1月西超盃復出

【Now Sports-體育】皇家馬德里王牌夏沙特周一仍然未能復操，肯定未能出戰周三的國家打吡，目標是出戰在1月舉行的西班牙超級盃。

夏沙特（Eden Hazard）早前於歐聯受創，經檢查後證實右腳足踝壓力性骨折，至今仍然未能回歸操練，而且走路仍有點問題。這名翼鋒未有偷懶，周一在軍醫陪同下努力健身，希望盡快復出。

根據《世界體育報》指，夏沙特有機會在1月初於沙特阿拉伯舉行的西班牙超級盃復出。今屆西超盃轉賽制，由西甲頭3位球隊加上西班牙國王盃冠軍進行淘汰賽；皇馬將於1月8日鬥華倫西亞，但夏沙特未必可以披甲，目標是出戰12日的決賽，當然大前提是皇馬要擊敗蝙蝠兵團。

至於左閘馬些路、攻中占士洛迪古斯、翼鋒盧卡斯華斯基斯同樣未能在周一全面復操，肯定不會在周二隨隊出征巴塞隆拿。

圖片來源 : ©AFP

皇馬燒生

輸硬又未致於嘅，一來，今年曼城都跌跌地 watt，二來，皇最近都開始上力，又有兩個巴西仔 + 華為迪打起咗，三來，皇打歐聯一向有加成（上屆好明顯係阿朗走咗成隊波迷失晒，對後生仔又輕敵，拉膠仲走去洗牌冇得出 ），如果世三趕及出到可能係勝負關鍵 ... 之一

臨場睇兩個光頭排陣同應變應該會幾精彩

Real Madrid 2019/2020
Top Goalscorers
1. Benzema (16)
2. Rodrygo (6)
3. Ramos (5)
4. Modric (3)
5. Kroos (3)
6. Valverde (2)
7. Bale (2)
8. Casemiro (2)
9. Vinicius Jr (2)
10. James (1)
11. Hazard (1)
12. Vazquez (1)
13. Jovic (1)
14. Carvajal (1)
15. Varane (1)

拖舟撚識教波咩屌

Barca & Madrid chasing Van de Beek

Barcelona and Real Madrid are both interested in signing Ajax midfielder Donny van de Beek - according to Diario Sport.

Maroon 5 算唔算世一

系

覓膠又25世清

係陳耀25世清

Christmas Gathering | The football and basketball first teams came together for the club's Christmas lunch, which was held in the presidential box at the Santiago Bernabéu. Florentino Pérez presided over the lunch, which was also attended by members of the club's board.

我也不知道
如今這算什麼

陳小春

唉 無人明我

最尾佩狗個樣：又16 郎， 都唔知請邊個好

welcome back andaddy

最怕其實是輸得很遠
還不知道惹人生厭

巴塞皇馬坐「隱形隊巴」赴魯營

【Now Sports-體育】皇家馬德里在周三西甲國家打吡作客巴塞隆拿，為安全計，兩軍將會乘坐沒有印上球會標誌的隊巴前赴魯營球場。

由於巴塞隆拿所在的加泰羅尼亞地區，仍然有不少抗議西班牙政府的活動，所以這場國家打吡的保安問題一直令人憂心。

《Sport》透露，巴塞雖然主場出擊，但將會打破球員自行去到魯營球場的慣例，一行人先在酒店匯合，再一起出發到球場。巴塞選擇的酒店，跟宿敵皇家馬德里入住的同為Princesa Sofia酒店，但將處於不同區域。酒店跟魯營相距僅600米，雙方從酒店出發皆會坐上沒有印上球會標誌的隊巴，更有警員護送。

這場國家打吡原本安排在10月26日舉行，但當時適逢加泰羅尼亞政治領袖被判刑，爆發了大規模示威，賽事被逼改期。

Manchester City players are happy that they got Real Madrid in the RO16 as they want a revenge. Their technical team are worried that the Bernabeu will be too much for them. [
@elchiringuitotv
]

如果賓兩回合入到4球我將會移除廢狗呢個名

施丹爆高圖爾斯自發棄關助攻

皇家馬德里日前在西甲逼和華倫西亞，其中門將泰拔高圖爾斯在末段棄關上前助攻，造就賓斯馬射入追平入球，教練施丹透露該門將是自行決定上前助攻。

皇馬在該仗於78分鐘失守，但高圖爾斯在最後關頭的角球上前助攻，頭槌雖然被撲出，但賓斯馬補射得手，令作客的皇馬搶回1分。

施丹在賽後的記者會表示：「他決定要上前，顯示出我們永不放棄的精神。這就是皇馬，一隊永不放棄的球隊，我們的表現絕對值得取得入球。我們不能投訴（未能獲勝），你要接受足球給你的東西，1分算是小小的回報。總括而言這都是一個重大的成績。」

硬仗連場的皇馬將在星期三作客巴塞隆拿，巴西防守中場卡斯米路避戰華倫，相信是因為只差一張黃牌就要停賽，施丹就解釋：「卡斯米路已踢了21場比賽，需要休息，我的決定只是就華倫西亞一役考慮。」（）

回家打吡 93分鐘首名入球 哥圖亞

廢狗

國家打吡 93分鐘首名入球 哥圖亞(OG)

皇家馬德里客勝3.95倍

Casemiro and Mendy both will return to starting XI vs Barcelona tomorrow. [
@Marca
]

Real Madrid are already working on signing Rennes' teenage sensation Eduardo Camavinga - contacts have been made. But it will not be an easy transfer as Rennes want 100m euros for him. [
@lequipe
]

大家都討厭世清

施丹：巴塞有美斯皇馬有……

【Now Sports-體育】周三西班牙國家打吡，皇家馬德里教練施丹豪言：「巴塞有美斯，我們都有武器。」

皇馬周三將作客巴塞隆拿，兩隊賽前同得35分，此戰被視為冠軍前哨戰，施丹（Zinedine Zidane）賽前笑言：「我們面對是一支超級勁旅，對手擁有美斯，但我們也有自己的武器。」

相信施丹口中的武器，一定有射手賓斯馬的份兒；這位前法國國腳近8場狂轟9球。另外，還有中場新星費達歷高華維迪。施丹就這名烏拉圭小將說：「我們在皇馬發現了費達歷高華維迪。他是現時表現十分出色的球員，也體現了這家球會的價值，我們一直都擁有最強球員。我們所有人都會專注明天的比賽，我亦要作出很多決定。」

皇馬狀態甚佳，已保持11場不敗，上場憑賓斯馬終場前的入球與華倫西亞言和1:1。

圖片來源 : ©AFP

「皇巴」齊出發 施丹：特別經歷

【Now Sports-體育】周三西班牙國家打吡，兩隊嚴陣以待，賽前決定一同出發到魯營決生死。皇家馬德里教練施丹坦言這個安排新鮮。

「兩隊賽前會一起到魯營，相信會是一場特別的經歷，記得自己仍是球員的時候，我們也有期盼這種大戰出現。」皇家馬德里主帥施丹（Zinedine Zidane）信心滿滿表示：「我不擔心國家打吡，也很高興能夠參與其中。」

「外界對此議論紛紛，但相信人們不約而同希望看到一場好波。」施丹續說：「他們要求我們一起到魯營，這是有關方面設下的規定，規定就是規定。」

今季首循環西班牙國家打吡，巴塞隆拿主場迎戰皇家馬德里，被視為冠軍前哨戰，加上加泰局勢近月升溫，賽前傳出有抗議活動，保安措施明顯加強。

據知，兩隊將在距離魯營600米的Princesa Sofia hotel一同出發，以免兵分兩路，集中警力保護雙方安全。巴塞全隊將於西班牙時間周三12時30分，前往皇馬下榻的酒店用餐，直至下午6時左右，兩隊職球員連同球證集結出發，預計提前2小時到達魯營。

加泰地區內政部長前表示，球場保安措施將會升級，提防有人闖入球場，危害球員安全。巴塞會長巴圖美表示：「比賽不會再延期，我們知道不容易，對足球來說也是相當複雜。」

Real Madrid are after a midfield player in the transfer market, and one name who has started to appear in links to the Spanish club is Eduardo Camavinga, with Los Blancos said to be preparing an offer for the player. [L’Equipe via Marca]

Sergio Ramos, Marcelo, Reyes and Llull dropped in on the Hospital Universitario Sanitas La Moraleja to deliver presents to the children.

目測拉膠得170 細路不足160

但細路高過肉酸成一米

笑閪

爆一爆閘唔好意思，希望大家聽日去支持下香港

【聽日石塘咀要人 ─ 香港 對 中國】

West Ham keen on Jovic loan

West Ham would like to take Luka Jovic on loan from Real Madrid, according to Fichajes.

100m 乜水?

Happy Birthday, Martin Odegaard! 🎂

爆..

原來首回合打完鏝
下場就係國家打吡
好彩既係兩場都主場 起碼唔洗飛嚟飛去

美斯：皇馬入「營」必死守

【Now Sports-體育】巴塞隆拿在周三西甲主場迎戰皇家馬德里，爆發今季第一場國家打吡；主將美斯賽前解釋了為甚麼巴塞出征班拿貝球場的表現總比在主場魯營好。

賽前，巴塞隆拿主將美斯（Lionel Messi）接受了《馬卡報》訪問，他被問到為何面對皇家馬德里作客會較主場表現出色時，他便指這全因對手的部署。

「當我們在班拿貝球場比賽時，場上會出現更多的空間。他們會進攻得比我們更多，因為他們有作為主隊的義務，球迷亦推動他們這樣做。」美斯說。

「在魯營，他們便踢另一種類型的比賽，縮得稍微靠後一點，球員間靠得更貼近，因為他們前面有速度非常快的球員，所以他們主要打反擊。在班拿貝，我們可以公平地踢90分鐘，比賽變得更加確定，更加複雜。」

另外，美斯又指夏沙特雖然是一個很好的球員，但始終無法取代過去基斯坦奴朗拿度在皇馬的功能。

圖片來源 : ©AFP

諗起年頭一星期失去所有嘢嘅蘇蛇

Testing Testing

Thibaut Courtois has saved 19 of the last 21 shots on target he has faced for Real Madrid in LaLiga (90.5%). [@OptaJose]

出Areola應該都saved 20/21
Navas 肯定救得哂21救
躝啦25

準備好俾小花撚到一棟都無未

自從你反燈之後佢個排即刻成個月cleansheet

C朗經理人：美斯攞金球獎唔公平

【Now Sports-體育】基斯坦奴朗拿度於本年度金球獎屈居美斯及雲迪克之後僅得第3名，其經理人佐治文迪斯直指今屆選舉不公正，並表示這位葡萄牙球星如仍留在皇家馬德里陣中，將肯定獲獎。

「這是不公平的，如基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）還為皇家馬德里效力的話，他必然贏得這殊榮。」佐治文迪斯近日受訪時為其客戶C朗拿度申冤。「C朗是世上最佳球員，他帶領葡萄牙拿下歐國盃及歐國聯冠軍，並改變了世界足球的格局。」

曾5奪金球獎的C朗拿度除連續兩年無緣問鼎外，今屆更是9年來首次失落首兩名，不過文迪斯相信這位現已34歲的祖雲達斯前鋒仍能重返巔峰。

這位球壇金牌經理人續道：「C朗明年在國家隊的入球會打破100大關，他是冠軍級球員，知道怎樣做可以重奪金球獎。我對這位葡萄牙球王能再次贏得球壇最高殊榮充滿信心。」

圖片來源 : ©AFP

Players called for the Clásico

真皇一定all in 疤！

君達星！

無肉食

主勝1.62倍

爆啊爆啊爆啊

普巴樣

請原諒我 原諒我不成熟

皇馬眾星大戰前獲贈靚車過聖誕

【Now Sports-體育】皇家馬德里的汽車贊助商，在國家打吡大戰前名貴汽車予球員作為聖誕禮物，其中教練施丹選擇了最便宜的一款。

西班牙豪門皇家馬德里的汽車贊助商，周二為教練施丹和球員送上聖誕禮物，順便也為周三國家打吡作客巴塞隆拿時振奮士氣。球員在車廠任意挑選心儀的汽車，價錢由57000至86000英鎊不等。

隊長沙治奧拉莫斯選取了最昂貴的跑車，教練施丹則比較穩重，選了最便宜的一款。大部份球員都選擇黑色或銀色車，但法國中堅華拉尼卻選擇了紅色車，賓施馬則要了白色車。

皇馬今季成績不俗，聯賽與榜首的巴塞隆拿同分，僅以得失球差排次席，歐聯也順利打入16強，將迎戰英超勁旅曼城。贊助商顯然希望以這份聖誕厚禮，為球員在餘下賽季打打氣。

【特稿】攻擊型門將大激鬥

【Now Sports-體育】周三西班牙國家打吡，同時是兩位中生代門將的對決，達史迪根和古圖奧斯同樣是攻擊型門將，今場會再創新猷嗎？

2014年，時任巴塞隆拿體育總監蘇比沙列特，推薦簽下德國人達史迪根，如今已成為防線基石。達史迪根腳法純熟，今季貢獻2個助攻，也是本世紀隊史唯一造出助攻的門將。

當然，達史迪根在防守上沒有疏忽，若非他在歐聯表現穩健，巴塞未必可以輕鬆晉級16強，尤其是客場的突出表現。

皇家馬德里門將古圖奧斯（Thibaut Courtois），上場西甲對華倫西亞，末段上前頂頭槌，間接造就賓斯馬有機會「補飛」，逼和1:1。此前，他在單對單破壞了費蘭托利斯和文奴華利祖的入球機會。

然而，比利時人最初上「馬」時，未能贏得粉絲信任，10月1日對布魯日陷入低谷，甚至失去正選，隨後觸底反彈，搶回正選，守出身價波。

巴塞隆拿VS皇家馬德里
Now TV 632台19/12 03:00直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

香港隊

爆

我皇客勝/和 仲有3.95倍

港隊輸今晚皇馬又輸

唔緊要啦 都係俾人炒

突然記得西甲好多年前既國家打吡 專登搵牙朗美斯拍廣告宣傳 內容係send message 比對方話球場見 有冇人記得

想睇

頂住呀

沙治奧拉莫斯爆佢啊

趕左隻狗

華拉尼：特別方法mark特別美斯

【Now Sports-體育】皇家馬德里中堅華拉尼坦言對付球王美斯，一般功守技術絕對不足夠。

皇家馬德里在周三西甲作客巴塞隆拿，爆發今季第一場國家打吡。要擊敗巴塞，首先就要凍結美斯，華拉尼（Raphael Varane）說：「他是特別的球員，你不能夠像防守其他球員那樣防守他。」

「美斯有自己獨特的踢法，需要你非常集中在他身上，你一定要跟隊友一起防守他，群策群力，我們要把他的空位減至最小。」這名法國國腳續說。

兩軍近況皆勇銳，華拉尼預期這次對碰一定精采萬分，「這樣的大賽，你一定要自信。這是特別的比賽，是一場戰爭。不論對上數場比賽如何，當雙方球員走到場上，就會放下所有質疑，所有事都變得不一樣。」

巴塞隆拿VS皇家馬德里
Now TV 632台19/12 03:00直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

馬天尼斯：國家打吡冇熱門

【Now Sports-體育】今季第一場西甲國家打吡在於周三爆發，來自西班牙的比利時國家隊教練馬天尼斯認為，今場沒有哪隊明顯佔上風。

雖然巴塞隆拿有主場之利，但皇家馬德里最近狀態十足，馬天尼斯（Roberto Martinez）表示：「在國家打吡中，非勝不可的球隊才有優勢，但我不認為兩軍都需要這勝利，所以看不出哪隊是熱門。」

這場比賽原本在10月舉行，但因為政局問題延期，馬天尼斯認為這樣的安排對皇馬有利，因為他們在這段時期進步不少，「施丹已經重拾冷靜，當皇馬冷靜應戰時，非常具威脅。」

皇馬門將古圖奧斯、翼鋒夏沙特皆於比利時國家隊跟馬天尼斯合作，馬帥盛讚二人：「古圖奧斯是世界最佳門將。夏沙特可以帶動球隊，在場上非常重要。」不過夏神今場因傷避戰。

巴塞隆拿VS皇家馬德里
Now TV 632台19/12 03:00直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

Lionel Messi has failed to score or assist in his last three games against Real Madrid in all competitions. The Argentinean has never gone four consecutive appearances against them without scoring or assisting.

Kylian Mbappe's first Facebook account has "Striker at Real Madrid" as his job.

"1 January 2011: Started a new job at Real Madrid"

Sergio Ramos will become the player with the most Clasico appearances (43) in history when he takes to the pitch at the Camp Nou tonight. [
@Marca
]

Zinédine Zidane is unbeaten in his four managerial games at Camp Nou in all competitions (W2 D2) and he could become the first Real Madrid manager to remain unbeaten in five away Clasicos.

清熱號今晚開唔開

笠水號開

你女友比人屌得少？

世清不用如此敏感

世清依排係咁捧陳小春

我只係對事不對人 我會屌爆你女友

小妺暫時未考慮拍拖

王區有冇真絲打

我賓絲馬

我

Clasico day [@yesnocse]

Real Madrid are on a 11-game undefeated streak in all competitions [8 wins and 3 draws].

Real Madrid have lost just one of their last 17 games in all competitions [11 wins and 5 draws]. #ElClasico

Real Madrid have scored 28 goals in their last 10 games in all competitions.

又4312 Isco

禿狗 見到都唔開胃

Diu isco
Rodrygo Benzema bale 仲好啦

夏神條撚屌 仲要傷幾耐

goes有靈氣唔用
維有返態又唔用
無端端猩+伊鳩做乜春

光頭佬

出年先睇佢啦

Isco

請問這裡有沒有即討負責人?

你開

我利

開未

收爺啦阿狗

[皇區] 巴塞隆拿 對 皇家馬德里

求link

魯營不敗男

鳩圖西甲14場9球7clean sheet

多謝臭g

25圖開咗夾到

真係燈神

班仆街狼到

狗黎架 4隻腳踢死華仔

so9 拉9 lenglet全部狗黎
茅撚到仆街

國家打吡17年來首交白卷 施丹：唔夠好

【Now Sports-體育】巴塞隆拿周三聯賽主場與皇家馬德里打成0:0，是雙方2002年以來首次互交白卷，施丹顯然對未能獲勝感失望。

西班牙國家打吡周三在魯營球場舉行，結果巴塞隆拿主場與皇家馬德里互交白卷，這是雙方2002年11月以來首次沒有入球，歷時6235日。比較雙方表現，客隊皇家馬德里形勢佔優，不但有兩個12碼沒有判，加利夫巴爾更有一個入波被判越位，全場射門10次，其中4次中目標，反觀巴塞隆拿僅4射1中。

皇家馬德里教練施丹（Zinedine Zidane）賽後說：「戰果不夠好。我們壓在對方半場打，我對此感到滿意，希望能繼續這樣的打法，我們一開賽到完場都表現出色，但必須把握入球機會。」

該法國名帥亦成為歷來首位5訪魯營征巴塞俱保不敗的皇馬主帥，戰績為2勝3和。

巴塞隆拿球迷則在社交網站高呼炒掉教練華維迪，對他的戰術感到不滿，尤其中場棄用巴斯基斯，該教練賽後解畫何以不派巴斯基斯出場：「他賽前發燒，本來打算下半場派他上陣，但最後打消此念頭。」

Sergio Ramos played the second half with a sprained ankle. He's doubtful for the Athletic Bilbao game. [Cope]

Zinedine Zidane. First Real Madrid manager in history to achieve 5 consecutive games without a loss at the Camp Nou.

Bravo, Mister 👏🏻

無拉膠無米路下場仲要打包包

細華正選=不敗

尋日全隊都幾好
就算係MENDY我都覺得可接受
係有球後場傳失波同出波廢D
唯獨是隻仆街猩猩龍都唔中下

詐左球

隻mendy 冇腳好波架喎

咁都有防守既

佢起碼防守冇大甩漏
係用波閪d

細細華

47303

屌你老木

尋日踢得唔錯wo

48m嘅左閘有守無攻

我寧願用個有守嘅閘再訓練佢攻
都唔想用個得攻嘅閘去教佢防守

世三入得一球又點計

我也不知道 如今這算什麼..

要手榴彈+助攻助守我要徐宏傑得啦
洗鬼高薪養隻禿猩喺度

講真宜家要搵有攻有守既閘真係無乜
好多都係是但得一樣
龍仔攻勁 mendy守勁
輪住打正選

Mendy連波都唔識傳

#ElClasico in Numbers:

Real Madrid had twice the number of shots of Barcelona (17 shots, 5 on target vs 9 shots for Barcelona 2 on target)

Real Madrid had more than twice of the corner kicks of Barcelona (6 corners vs 2)

60% of the 90 minutes were played in Barça half field

#ElClasico in Numbers:

Real Madrid had triple the number of balls inside the penalty box of Barcelona (32 balls in Ter Stegen area vs 8 in Courtois area)

Real Madrid was more successful in the pass (88.3% vs 87.2 of Barça)

Real Madrid had more recoveries of the game (55)

我拖

6點半

米廿5啦

覆錯sor

FC Cologne

波都未識傳攻條柒咩

🔝👏 @SergioRamos became the all-time leading #ElClásico appearance-maker (43 matches), surpassing the 42 appearances made by Sanchís, Gento, Xavi and Messi.

¡Enhorabuena capitán! 👊

The top 10 fastest Bundesliga players of all time

1) Achraf Hakimi (22.49 mph / 36.20 km/h)
2) Kingsley Ehizibue (22.3 mph / 35.85 km/h)
3) Kingsley Coman (22.16 mph / 35.66 km/h)
4) Jeremiah St. Juste (22.12 mph / 35.60 km/h)
5) Fabian Johnson (22.05 mph / 35.50 hm/h)
6) Pierre-Emerick Aubameyang (22.02 mph / 35.44 km/h)
7) Sheraldo Becker (22.01 mph / 35.43 km/h)
8) Lukas Klünter (21.99 mph / 35.40 km/h)
9) Artjoms Rudnevs (21.98 mph / 35.39 km/h)
=9) Jan Rosenthal (21.98 mph / 35.39 km/h)

新Bale

最怕其實被取消資格

國家打吡拉莫斯話計漏兩球12碼

皇家馬德里在國家打吡大戰與巴塞隆拿0：0打和，沙治奧拉莫斯有所不滿，認為球證漏判兩球12碼。

皇馬在開賽初段有兩次機會應該獲得12碼，只是球證未有判罰，也沒有用VAR查看片段，結果兩隊握手言和。

皇馬守將拉莫斯對此大表不滿：「我們半場看片段，很明顯是12碼，但已經不能改變了。球證應該用VAR片段查看，只是今次沒有這做吧了。」（）

以下係波台評分計法
9up力x40%
義氣值x30%
名聲x20%
勇武值x10%
bonus分-年資10分滿分

暫時波台第一名=貓貓禮志
9up力9分
義氣值10分
名聲10分
勇武值9.5分
年資滿分
=105.5分

舉多個例子-會員世清(世界情色王)
9up力6.5分
義氣值2分
名聲1.5分
勇武值0分
年資6分
=41分

N賓

@Casemiro picked up his 5th yellow card of the season last night and will miss the game on Sunday against @AthleticClub.

Ronaldo 1-0 El Clasico 😜

9up唔洗本就係呢啲

世清名聲點止咁低

sexman又贏

Happy Birthday Nueve @Benzema

Happy 32nd birthday to the legendary Karim @Benzema!

🏟 635 matches.
⚽ 304 goals.
👟 143 assists.
🔝 Real Madrid's 6th-all time top scorer.
🔝 Champions League's 4th-all time top scorer.

原來已經32 請珍惜賓賓

希望牙維也珍惜

一條廢狗

Real Madrid had a scout present watching Eduardo Camavinga last night as Rennes lost 3-2 to Amiens in the Coupe de la Ligue. (L'Éq)

Real Madrid are the first visiting team to keep a clean sheet at the Camp Nou in 34 matches [@LaLiga]

Bale throw-ins was as good as some players crosses 🏌️

Loan Watch | Achraf Hakimi is the most valuable right back in Bundesliga.

2019/2020

Courtois
19 Games
16 Goals Conceded
9 Cleansheets
0.84 goals allowed per game

Ter Stegen
22 Games
23 Goals Conceded
7 Cleansheets
1.04 goals allowed per game

🚨 Real Madrid’s next 5 matches:

• vs. Athletic Bilbao
• @ Getafe
• @ Valencia
• vs. Sevilla
• @ Valladolid

¡Hala Madrid!

Real Madrid are ready to end Lunin's loan deal (Valladolid), Guti's Almeria are the favorites to sign the youngster on loan until the end of the season. [@partidazocope]

The decision of terminating Lunin's loan deal could be official in the coming days or even in the next few hours.

Real Madrid are tired of the Ukrainian not having minutes to gain experience.

Lille midfielder Boubakary Soumare has emerged as a transfer target for Real Madrid. [@ESPNFC - @diarioas]

Will anyone ever replace Ronaldo as Real Madrid's all-time top-scorer? 🤯

【鏟草男女】無入球嘅國家打吡

【Now Sports-體育】西班牙國家因為地區情況不穩，由10月推遲到噚日正式上演。巴塞隆拿同皇家馬德里喺西甲同分咗幾個星期，所以呢場特別關鍵。
撰文：步力大熊

原來除咗分勝負之外，如果最後同分，西甲係睇對賽成績先再睇得失球。比賽非常精彩，雙方都有威脅嘅攻擊，特別一讚皇馬嘅傳球同中場連貫，比上兩次打吡有進步，而攔截同recovery都做得多咗，不過最後都係0:0，打和。施丹當然唔係太滿意，認為球隊控制咗戰局，球員值得凱旋而歸，但足球世界就係咁，佢哋要更有策略，更加要入波。

其實無入球嘅打吡真係比較少見，喺179 場西甲國家打吡，35場和局入面只有9場係0:0。兩隊上一次無入球已經係2002年11月23號， 即係巴西朗拿度（代表皇馬）同安歷基（代表巴塞）嘅年代。下場國家打吡將會喺2020年3月1日，喺皇馬主場班拿貝舉行，皇馬嘅夏沙特同馬些路屆時應該會回歸，解決到文迪今次左邊進攻有啲甩轆嘅問題，而夏神嘅扭波同過人技術，亦可以令進攻同射門更有突破。到時，左邊進攻將會更加有睇頭，分數同戰術會唔會更加緊湊？

當然，無基斯坦奴朗拿度嘅國家打吡，連美斯都承認係唔一樣，所以C朗都無讓西甲打吡專美，頂頭槌騰空時間同高度直接搶走今次無入球打吡嘅風頭。

撰文：步大力熊
要做一個理性球迷？不了，成為球迷本身就是一件不理性而且瘋狂的事。

本欄逢周二及周四上載
周二 歪花
周四 步大力熊/泰萊

email：ballthirteen@hotmail.com
歡迎瀏覽球十三fb專頁若得到波友一個like就是我們團隊的一大鼓舞：

圖片來源 : ©AFP

Marca cover | Madrid believes that not even the VAR can ends the black hand

12 years since Real Madrid had a penalty in favor in El Camp Nou, That was taken by Van Nistelrooy

In the past 28 Liga games at Camp Nou, Madrid have had just two spot kicks. The most recent was in March 2007, which Ruud van Nistelrooy took, and before that 1992, for Míchel

On the other side, Barcelona have had four penalty awards in the Bernabéu since 2011, including two in a single game in 2013-14 that proved to be the decisive in the title race.

⛔️ #RealMadrid conceded 12 goals after the first 17 #LaLiga games.

The fewest since 1991/92 (also 12).

咁誇

反25又輸

輕輕柔柔的想念
在單戀的季節
還記得湖畔曾與你相遇

關佢閪事咩
後防同米路踢得好啫
一場都唔知有救到3球

55

唔係陳小春

辛祖又想走 多又想留夏雞
夏天拎牙維+夏雞換辛祖啦

蕭敬騰

夏雞自用啦
送個oreo比佢

牙維+oreo+錢換辛祖

goodbye and thank you benshitma

25

廢青七號是覓膠

Lozano 禮志 肉酸 N賓 逆轉玫瑰 學友 全部集團式經營

你也經常25世清

sor 被hack

259 屌你老婆

小妹未有男友

Man United officials and players are convinced that Paul Pogba has played his last ever game for the club. January transfer is inevitable for the want-away Pogba with Real Madrid favorites to land him. [@MirrorFootball]

唔好黎啊屌

迪甘斯：法國下任教頭係施丹

迪甘斯認為當他2022年完約後，現任皇馬領隊、前法國國家隊隊長施丹將會接手執教。

2012年開始執教法國隊的迪甘斯，先帶領球隊殺入16年歐國盃決賽，於18年俄羅斯世界盃更上一層樓，成功捧走世界盃。於獲得球壇上最高榮耀後，他續約到2022年世界盃決賽周後，他預計下任國家隊主帥，會是施丹。

迪甘斯表示：「下任法國國家隊教頭會是施丹，我好有信心會由他接任。當你是一個領隊，多少歲沒有關係，只有成績差勁，才會令你失去工作。」對於20年歐國盃決賽周，和德國、葡萄牙同處死亡之組，迪甘斯謂：「這是最難打的一組，我們3位領隊都會這樣想。德國3戰都會於慕尼黑出戰，他們會有優勢。另外，不要忘記我們還有一支透過附加賽進入決賽周的對手。」()

撞電視機

達蛇

The ongoing work at the Estadio Santiago Bernabeu is continuing to pick up pace, despite it being mid-season. [marca]

For a number of months Real Madrid and Benzema's people have been talking about extending his contract. The club wants to offer him a deal until 2023, but Karim reportedly is pondering whether to make a deal first until 2022, and see how he is then performing. [@diarioas]

爆啊爆啊 爆啊爆啊啊

估歌名

肉酸係咪好撚嬲 mon po都比人串
見撚住個皇區又唔敢入黎講野 谷撚住好撚傷架

Matic: "Eden Hazard's only problem is that he's such a nice guy.” [Omnisport via AS]

Matic: "Hazard is so nice and he will take some more time to adapt. At Real Madrid, if you don't score in the first two, three games... if you don't score or play well, they criticise you a lot.”

肉酸狗 谷撚住
入黎吠未啊

世清

已被你激到瘋了

肉酸咁撚串 都唔入黎

Real Madrid considering £44.4m offer from Chelsea for WORLD CLASS midfielder

唔要錢比簡迪我夠

世清d留言出現負皮

Isco +bale+ 50m

Come on

收到風覓腸條死gay佬有份負皮

覓膠非常25

Today, Real Madrid says goodbye to the Club World Cup badge after 1097 days 😪

James Rodriguez is training with the team right now without any problems - he has been for the past couple of days now.

我屌佢女友

66下youtube又睇返皇馬整個條牙朗farewell片
回家吧

安daddy去左愛

有冇咁等錢洗 二三線垃圾都教

Zidane: "Isco? He's a good player that's why he's back in the team. He trains to play, to help the team and we know what he can bring to the side with his personality."

佢本身都垃圾

屌你尊重少少啦

摩佬

熱狗勁撚到

可惜紐卡素無留賓尼迪斯
幾位前皇馬教頭喺英超聚首

肉酸做咩唔入黎講野 谷撚住又唔敢講？
靠接龍刷存在感

睇撚住肉酸比飛龍串兩句就玩真心退po
真係笑撚死人 以為好撚型

有無圖/link睇番？

唔記得了

#769
[支共港共黑警建制何妖必須死] 皇家馬德里球迷吹水區(217)

唔撚夠講接龍 肉酸狗又贏

比人屌左兩句就真係唔入黎 唔似佢

唔入咪算 成個波台都係佢主人
接龍洗板玩能晒

La Liga Market value update.

名叫牙達都是垃圾

小妺吊你老婆

好彩冇老婆住

肉酸唔吠？

去咗乖乖睇猁

最撚憎死猁狗

我猁又然了 今年然足一切

After 1099 Days, Real Madrid will appear for the 1st time without the CWC golden badge after three years.

BVB wants to sign Achraf Hakimi permanently - but no offer will be entertained by Real Madrid as they already have plans in place for him. He'll provide competition to Carvajal for the RB position. [
@Marca
]

With Casemiro suspended Modric is expected to start in midfield alongside Fede Valverde and Kroos tomorrow.

There's a chance Nacho starts at LB. [
@diarioas
]

Nacho

猁識唔識輸的

【西甲預告】皇馬食「包」唔容易

【Now Sports-體育】皇家馬德里雖然狀態大勇，但前線不夠銳利，在周日西甲主場迎戰畢爾包，不無失分可能。
撰文：歪花

雖然周中國家打吡以0:0告終，但皇家馬德里作客巴塞隆拿未有退守，反而以高壓及鬥心佔盡優勢，踢得非常出色。要不是球證執法有點問題，相信皇馬已經全取3分，於榜首領先。

3人中場踢出一貫高水準，但最搶鏡的莫過於攻中伊斯高。眾所周知教練施丹愛用兩翼進攻，向來不太重視伊斯高，但這名西班牙國腳最近以表現證明自己的價值，於三閘線的威脅極大。

不過，雖然皇馬組織力強，但埋門單靠射手賓斯馬，始終欠缺銳利，今季已經不是首次主宰比賽卻未能勝出。適逢畢爾包最近防守不錯，近4場有3場保清白身，銀河艦隊可勝不穩。

Now TV 632台23/12 04:00直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

肉酸 是狗 柒到 骨痺

我慣了笠水

皇家馬德里主勝仲有1.27

施丹：唔會教到60歲

【Now Sports-體育】皇家馬德里主帥施丹年僅47歲，在執教生涯仍有大把前途，他周六就談及退役的問題。

「這要視乎我的感覺。我不是你們的普通教練，當（2018年）我首次離開皇家馬德里，他們談及了很多關於我的事，但最令我感興趣的是每天跟同事相處。」施丹（Zinedine Zidane）表示。

皇家馬德里最近成績回穩，施丹的下台壓力大減，他說：「我不認為我會教到60、70歲。我當教練是否比當球員出色？這是不一樣的事，我喜歡執教也喜歡踢球，我告訴球員要好好享受，因為到退役那天的感覺糟透了。」

皇馬在歐聯16強將硬撼曼城，施丹坦言鬥哥迪奧拿感覺特別：「我在球員時代跟他對戰多次。不論他是球員還是教練，我都很尊重他。他是世界上最佳教練，在整個生涯都已經證明了很多次。」

皇家馬德里VS畢爾包
Now TV 632台23/12 04:00直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

As’s Cover | “White Magic: Modric to start against Athletic instead of Casemiro who’s suspended due to card accumulation.”

Benzema loves playing against Bilbao - he hasn't enjoyed a more fruitful conversion rate against anyone since coming to Spain. He has 11 against them and Granada. [@Marca]

仆街啦你

Pogba knows Real Madrid won't come for him in January

TAKE A BOW Martin Ødegaard!
What a sensational free-kick goal! 😳

O仔勁到

返黎跟機司學下野先

真係屈到痴線
以後o仔 vvd rodrygo

O仔無傷無盛嘅話實接到班

摩迪今季完走既話O仔應該番黎接班

米路防守 vvd跑動+節拍器 O仔killer pass

咪撚柒燈啦 講親邊個幾尾就收皮

痴線啦我吹捧咗賓咁耐仲係咁能勁

辛仔幾時復出
有點掛住佢

oreo都勁過wanbissaka

翼有世三禿維Goes
中場有卻米華伊O仔
辛復出都係做貴價後備

靜啦臭雞

蘇b

牙維哭死

咁講真 辛廢極都好過禿同維
可以做rodrygo後備

羅賓漢

普巴好撚勁
想像下前面唔係華舒福同格連活
而係Goes同賓

賣去肉酸愛隊王者猁

以前吹到開價1億都唔賣

killer pass完之後邊個做killer

賓
唔洗諗 踢多三十年

Zidane has turned things around at Real Madrid - Big wins against Sevilla and away to Galatasaray got things moving in the right direction again. The credit Zidane had lost has been earned back. He's a powerful figure at the club again and nobody is doubting him. [
@Marca
]

Zidane made big changes, given prominence to players like Fede Valverde and Rodrygo Goes, which wasn't easy to do. Los Blancos are now 12 games without defeat, and a win over Athletic Club would be more evidence of their turnaround. [
@Marca
]

馬卡報又喺度麻木吹奏拖狗

迷朗狗又柒到入地核

牙維Goes米仔正選

華仔上場俾人踢殘

拉膠打毗下半場好似傷住踢
今場仲出

有starting eleven未？

13
2 3 4 23
15 10 8
27 9 25

廢9

shut up la

雙巴西幻幻，哥爾夫30幾萬磅又坐，阿維要醒定啲，俾啲表現唔係就

其實我覺得牙維近幾場好咗
唔知係咪坐咗幾場餓波

最好啦、有排佢真係好流

我覺得今場出Bale好啲
要比佢出場拎番個態

今場要大勝是常識

拖舟知道佢玻璃

包包今季失球同我地並排第二

維真係連當年羅賓奴都不如

CWC Badge

賣走牙維買辛祖

本少勁反拖舟賣太子，但係VVD真係好有驚喜

去轟我長丁包皮

睇完今晚深夜西波，瞓三四粒鐘聽朝稅局見

feel到陣閪波味

屌你牙維扭得咁靚
又係射到條春咁

牙維

而家醒，見到牙維就知456了

好心就傳啦，又唔係唔知自己完全無把握力

維-dd

皇區同球員牙維都係弱智

維真係恨鐵不成鋼

又係扭完個後衝射鳩個龍門

你最撚唔弱智爆閘狗

最慘係真係成日都cup得靚然後射上看台或者射死個龍
如果唔係佢個人精華真係好多嘢睇

迷占黨最近失蹤

牙維係可以有十球機會miss九球半

邊個爆閘狗

William=vardy
我地=鏝
準備俾人入了

諗起對疤果球
撚到對面兩個訓低
之後垃圾射門

阿Goes可以接班機師了

無端端侮辱我皇做乜？ 話阿維我理解皇區係無辜的

屌你 卻奧斯啲突破仲勁過伊鳩

痴線咁都中眉

識揀呀 唔傳俾賓

無運

結果論 唔入

原來省到頭

攻中出身係唔同d

做乜鳩 講緊皇區牙維

Sor......自膠

請牙維用佢本小器簿記低佢

牙維又搞笑

阿維啲把握力真係嘔血

牙維好撚柒

估唔到深夜除左西波
仲有笑話睇

啲巴西撚個頭

竟然係黑色㗎

阿Goes唔多掂
現晒形

好悶

監獄馬唔入波不如去返坐監

Vvd

比某會然燈死了

賓

屌你賓周

咁都唔入

靚傳中

點解可以咁樣唔撚入

半場一球都無

又係阿維

賓周

幾時死

屌你牙維有雞都唔識執

牙維仲諗住控
睇嚟真係冇咩信心

黑人嚟講佢算冇自信

Rydigo lai ga

控你老母咩牙維

控又控唔掂
直接射啦屌

好想睇jovic

有啲似對華西果場，上半場勁多機會但唔入，下半場就俾人收皮

出嚟詐糊？

水貨王 寧願睇B9

牙維牙goes唔可以同時正選

皇又輸

Golfer 下半場又要熱身

冇c朗真係差好遠

牙維take-on幾多次 好似扭親都有

問佩狗

牙禿頹極都勁過兩件巴西仔啦

冇話唔係，但係主場不二包

一直都唔覺佢係水貨 左右腳都有 是但換走其中一個巴西幻幻 b9踢後少少 佢打正前

根本係呀朗成就c丹

唔好話攻 成季係中場玩波多

睇蛆踢波完全浪費牙朗光陰

之前都幾睇好佢
但而家條友太冇態 出到黎都冇咩用

算係互相成就啦

痴線牙維又扭到
俾到就好了

今季攻力廢到

詐糊王

又唔見佢成就到沙利
根本兩個都有功勞
點解一吹奏朗就要踩拖狗？

換走牙維出jovic啦 我都想睇jovic 除咗詐糊

而家仙丹幫皇做左咩

3次offside goal唔係咁易

摩迪射下好過啦，幾下禁區頂有少少位都揀左分邊

牙朗回家吧

Goal

cancelled

你有無踢過波架
前面幾條友都夾硬起腳

痴線

嗰下突然空曬....好撚彩offside....

真心後防做咩

好撚彩拉膠企得好

eder出咗去 拉膠冇包到
不過亦都因為冇包到所以offside

點射完先吹，傳個下唔吹

炸完 _ _入

想像下牙維嘅腳法扭完然後牙goes咁嘅出波

埋門衰撚到

加埋b9嘅靚仔樣

維+goes=包皮

前場雙廢

b9本身都有齊晒呢三樣

想睇Hazard Jovic Bale

賓狗回傳龍門

用尼馬會比較貼切啲
包皮可以自己射埋

bald就躝啦

出jovic 俾佢射下波
下下都要班中場開炮

積今場出波都好鳩

welcome包皮

師兄又燈死son

daddy又輸

daddy true blue

jovic finishing 勁 +但無乜腳法又配合唔到=

廢版Kane

到底包皮會老閪都唔續free黎
定佩仔忍唔住又出幾億買

兩球頭鎚俾jovic頂應該入咗了

包皮會罷操

問題係你要猜傳嘅話你就唔可以淨係識"得"住嗰中堅唔出嚟拎波
好幾場佢隱咗形就係因為佢背住個龍得住中堅 但因為皇馬條中場線可以撳住嚟猜所以對面條中場線都逼住縮 變相令自己俾對面嘅防中同中堅一齊夾住咗而俾唔到波佢

硬件上55腳+下盤極穩+靚仔係幾好j嘅

俾jovic應該var offside

真名王

佩仔會課金唔睇var
賓狗又輸

為咗反賓你竟然私通肉酸

懷念占士既猛虎長傳
逼鳩賓周入波

O仔包皮vvd

無佩仔賓狗仲食緊屎

見到阿維浪費完機會，依起棚牙係度笑就想打獲佢

睇禾豬似就好返 準備做遠射王

喺里昂已經用緊一人之力摧毀你隊曼連啦

你不願面對

準備冬季被賣走

已負皮

希望佩狗唔好拖到世三老咗跌watt先買包皮

包皮左中右都打到啦
係睇佢想唔想黎

我對牙維依然充滿信心 畢竟上季睇到而家佢啲邊路個人突破係皇馬現時最缺乏嘅嘢
但屌佢傳同射嗰腳可唔可以好少少

皇馬現時最缺係finisher

包皮好似想打中間多過打翼
但法國有豬sir巴黎有卡雲尼

其實係睇西甲神射手想唔想入波啫

其實牙賓嘅接班人分分鐘仲難搵過牙朗

呢個真 暫時冇見到呢個踢法嘅後生仔

講咁多咪又係無波入

甚至全世界都唔係好覺有呢種前鋒 得佢同費明奴
要一個人做到晒9號+10號真係好難

賣走條廢老好過

拿祖出嚟了
失波了

全盛賓周>>>>費明奴

今季carry仲反佢

垃圾波 又比巴食住

又中楣 屌

又係眉

呀朗carry左佢幾多

係咁撞柱撞楣 失分先兆

又中楣

14射 0球

Bale

變陣喇

Bale救下世界啦

呀朗冇賓之後連意甲神射手都做唔到

有意足

上次60分鐘咁早換入Bale好似係歐聯決賽

牙賓除咗finishing唔係一線真係唔咩可以挑剔

一直覺得Bale打正選好過

蛆啲波真係好撚閪
仲要沙利

終於唔係70幾分鐘換

似和波格咁 包角都唔刷 退哂

Mendy呢球都冇？

入波未呀

系 牙朗一直阻住佢上位

Bale穩過賓周馬先

今季比球證黑左幾多球

淨係計上場都已經2球12碼

準備失分了

佩仔係咪走左閪班牙足總數

點解vvd呢季突然咁勁

Vvd腳面片直線有摩迪既影子

古圖斯咁撚勁嘅

果然上半場狂浪費機會，下半場一個似樣既攻勢都無

攻入啲喇 中間唔得就爆邊喇

絕對有摩迪或者卻老影子

無呀朗 角球都唔博

又係贏個勢但係失分
So9sad

唔知點解Jovic硬係好唔積極咁款

3場不勝 躝啦拖狗

沙治奧救世界

無哂機咁

唔係幾明做咩搵走牙維呢個突破點
明明好幾次都做到大威脅

今場波有曬比人絕殺既先兆

換哂人就停哂攻勢

Jovic係咪好唔想踢

今場唔洗失分我自貼

成個下半場左傳右，右傳左

畢爾包gel 買左賤種皇既去驗腦plz

練傳波咩

一早話咗Jovic水貨
至少唔啱皇

兩邊啲傳中無一次成功

柱........

屌 又中

又中

拉膠下場停

主場門柱

今場第一張黃比拉膠

咁都無角

明明咁多攻勢 點解好似個感覺仲難入過上場對疤

Var唔睇埋角球

又和波

又失分

深夜西波

地獄主場

佩狗今晚會唔會搵人拆撚左個龍門

咁多年嚟皇馬主場都係無人地疤，痢，多仔嗰種氣勢

揾人裝一裝修

佢地有無皇馬咁多歐冠先

差啲收埋皮....

可能就係因為皇馬主客場都係五五開就歐聯勁聯賽廢

講波佬講完只有和,無得贏,之後馬上差啲輸

幾多個反擊被侵犯冇黃

肯買個finisher未
垃圾馬dllm

賓狗恥笑區

巴爾出左嚟好似無出嚟咁

成隊波冇人識射波

真係咪撚怨人唔比正選佢

因為左路係文迪
根本送唔到個波上去
你見卻廢左腳夾硬斬就知

其實真係輸在上半場拖舟出牙維同goes

25西甲金手套榜排緊第一

賓狗兩球頭鎚回傳
一球痾尿

呢兩個唔可以同時出

但猩同Jovic仲柒喎

但牙維配賓miss咗成5,6 chances

條友救啲波愈嚟愈痴線

右邊出goes我覺得ok嘅平時
今場就不了

jovic擔住個人頂中柱
賓狗

25愈反愈強大

猩睇嚟真係救唔返.....
佢曾經係皇入面我最like嗰個....

某會然嘅反燈

呢場無運就梗
但係下半場尾段要谷個陣都慢到閪咁無人跑動拉扯對面防線

頂中楣中柱嗰兩個唔係拿祖同拉膠嚟㗎咩

重睇啦

擺明燒味啦
仲跑佢老母咩
直接斬佢老味

臨尾有球中柱係jovic嚟

Jovic都頂左球中柱架
賓狗先會下下頂比龍門

熟悉的賓狗

中柱=唔中龍
頂俾龍=中龍=入嘅第一步

不意外 正常模式賓狗

牙維咪撚再正選 繼續反賓狗

中柱都有啲希望彈入龍嘅

成隊波得阿維一個突破點，但突破完又唔識射唔識傳，換走左，對面擺鐵筒陣，無空位無突破就只能不停轉邊，但轉完邊啲傳中質素又差

成條左路廢撚到
害哂賭仔同皇馬迷

講真牙維呢場算幾好,
佢一落場隊波直頭攻唔入禁區

再係咁落去 俾疤拉開就係咁先

吹奏賓狗無極限

mendy modric 積 卻啲傳中都好柒
最需要嘅傳中同突破正正就係佢換走咗嘅Goes同維
要換應該收起一個中場先

Thomas Meunier我屌你老母

世三假9應該都勁過賓狗+牙維

可唔可以俾多次機會oreo 積開始愈踢愈dup
而且想睇馬撚

唔講都唔知馬撚仲喺度

暫時睇Goes單對單能力唔突出 叫做好過而家既猩猩咁解
維就無計啦 自己拉傷

開始懷念達狗啲補時頭槌

屌又唔然拖舟炒未呀

所以識後上嘅右閘同右中場可以舒緩到Goes嗰問題
製造2對1局面就唔洗自己扭過先出得波 用積同摩迪拉空咗佢就即刻推都唔洗推就傳咗兩球靚波俾賓
只係賓唔生性

其實頭70分鐘又唔係真係咁閪
只係唔好彩中咗三次楣柱
但最後20分鐘唔識破密集真係閪到不得了

賓啲FinishingGolfer嘅不濟丶阿維嘅把握力，世三又成日文員，dllm我皇前線好需要包皮

2 - Real Madrid have drawn 0-0 in back-to-back LaLiga games for the first time since March 2006 when Juan Ramón López Caro was in charge. Tired.

Zidane: "I will not ask for a striker in the winter window."

"The players gave their all, they fought, they ran but we came out short. But I always look at the positives - we're doing well lately."

Zidane: "I'm very happy with the evolution of the team, the important thing is that we created chances. Goals will come."

Real Madrid's Top Scorers in
@LaLiga
this season:
1️⃣ Benzema – 12 Goals (2 Penalties)
2️⃣ Sergio Ramos – 3 Goals (2 Penalties)
3️⃣ Bale, Kroos, Modric, Rodrygo, Valverde – 2 Goals

主場又失分

no世三no game

牙朗回家未

輸了

其實goes有咩能力係出眾 快又唔係快 突破力又唔係強

finishing

咁都然唔到冇運

我哋唔鍾意呢，拖狗躝屍趌路未？

近兩場波有啲似前季「球總是不肯進門」

但比起上兩場 今場冇運多 唔係真係咁差 起碼對面少機會入波
反而打華西同巴個兩場危險好多
華西只係熱血追平 之前幾球單刀好彩古圖救左
巴係禁區既威脅大過我地 幾下巴d球員空哂但射失/射唔出 皇就贏場面

皇馬啞火 施丹：1月不必買射手

【Now Sports-體育】雖然皇家馬德里近期接連失分，入球亦明顯減產，然而教練施丹表明無意在1月收購前鋒。

皇家馬德里於周日西甲3度中柱或中楣，結果主場被畢爾包悶和0:0，近3場西甲都和波，且只取得1個入球。施丹賽後說：「一如平時，當我們踢出自己風格，就有（入球）機會。」

「以我們所付出的努力，我們為沒有把握所得到的機會而懊惱。當你得到機會就必須把握，己隊過去3場比賽控球很多，但入球很少。這不是運滯與否，重要是創造了機會。」

圖片來源 : ©AFP

巴黎聖日耳門強行留住麥巴比是殘忍的

點睇肉酸脫離皇區

去咗慶祝皇者猁成為世界第一

成場3球中柱中眉 有比人護空門 冇運到

猁懂得輸嗎

牠知其進退

牙Goes已經變成下一個牙辛

買咁多前鋒做乜鳩

😂😂😂

Games required to reach 30 wins in a calendar year:

2000: 58
2001: 55
2002: N/A
2003: 47
2004: N/A
2005: N/A
2006: 52
2007: 52
2008: N/A
2009: 44
2010: 40 🔝
2011: 44
2012: 41
2013: 43
2014: 42
2015: 48
2016: 40 🔝
2017: 41
2018: 51
2019: N/A

N/A: Didn’t reach 30 wins.

傳皇馬想斟普捷天奴執教

普捷天奴離開熱刺之後一直未有著落，有傳皇家馬德里展開斟介，希望羅致這位阿根廷人。

皇馬有意在新一季換帥，用普捷天奴頂替施丹，外傳球會已經接觸普捷天奴傾談可能性。

普捷天奴近日公開表態，表示自己已經準備好重執教鞭，會考慮一切可能性，甚至不排除返回熱刺。（）

近3場夾埋射咗60次入得一粒

Napoli, Valencia, Real Madrid, Manchester United & Tottenham all in for Boubakary Soumaré

L’Équipe report this morning that they expect the future of 20-year-old central midfielder Boubakary Soumaré to be the main item on Lille’s agenda during next month’s January transfer window.

爆啊

係咪玩緊fifa, 禁住打成場都入唔到波。

Benzema is outstanding, Madrid don't need a new striker - Courtois

"Karim is outstanding, he has scored a lot of goals already. I don't think a signing is necessary, I fully trust the team."

"He is one of the best in the world and you miss him, although the others played well. He is sad that he could not help the team, he would have loved to play in Mestalla or the Clasico. I hope that against Getafe he can play. Time will fix it, you don't have to risk it."

🎂🎁 Happy birthday to Luka Jović, who turns 22 today!
-
¡Feliz cumpleaños a Luka Jović quien hoy cumple 22 años!
#HalaMadrid

佢上半季啲詐糊＋今場球中柱波加埋晒 入球數字應該幾可觀

💬 Florentino Pérez: "As we all know, Real Madrid is a universal feeling that unites millions of people around the world. To our members and fans, I wish you a happy holiday season in the company of your families and loved ones." #RMxmas 🎄

Official | Real Madrid will face Atlético at the Santiago Bernabéu on Saturday, 1st February, at 4pm.

Florentino Pérez to face presidency challenge in 2021 - Vicente Boluda has announced that he is intending to stand in presidential elections against current Real Madrid chief Florentino Pérez in 2021. [@elconfidencial]

Boluda has been a Real Madrid socio since 1998, when Lorenzo Sanz was president, meaning he did not meet the requirements to stand against Pérez in the 2017 elections. [@elconfidencial]

Goals scored in 2019 compared to last 2 years.

The only two times Real Madrid conceded fewer goals were in 1961/62 and in 1971/72, with their opponents scoring 11 goals.

皇馬聖誕祝願 拉莫斯：遠離傷患

【Now Sports-體育】明天便是聖誕節，皇家馬德里將帥一如以往，向球迷送上祝福。

皇家馬德里會長佩雷斯（Florentino Perez）帶領足球隊及籃球隊的教練及隊長，於聖誕樹前拍攝大合照。佩雷斯說：「我們都知道，皇馬團結了世界各地數百萬人，我祝各位會員、球迷跟家人、所愛的人度過一個快樂假期。」

足球隊教練施丹表示：「我們希望繼續正面的能量，於所有賽事都戰鬥下去。我不用要求更多了，因為我們全部人都團結一致，這才是最重要的事。」

至於隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）就希望陣中所有球員都遠離傷患：「希望在季尾的時候，我們於西甲可以有好表現，在歐聯及西班牙盃都有好成績。」馬些路則說：「希望我們都能夠好好享受生活，特別在球場之上。」

歐國盃累拉莫斯被簡東拿踢爆？

【Now Sports-體育】西班牙的巴斯克分離主義分子為了反對2020年歐國盃決賽周於畢爾包舉行，以皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯的樣貌製作海報。

來年的歐國盃決賽周由多個城市合辦，於外圍賽以首名出線、被編入E組的西班牙，至少會在位於西班牙巴斯克自治區的新聖馬美斯球場出戰3場分組賽。

當地的巴斯克分離主義分子強烈反對，更發起名為「Abertzale left」的運動。運動最近公佈了一張宣傳海報，當中前法國國腳簡東拿以經典的功夫腳，踢爆穿上西班牙國家隊球衣的沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）。

巴斯克自治區常務秘書長阿馬耶費蘭迪斯譴責「Abertzale left」運動：「只有反對巴斯克發展的人，才會組織運動去反對一個絕對可以把這地方帶到國際層面的比賽。」

24號即刻冇人上黎
全部食屎狗

皇區真毒6點開始點名

原來拉膠係隊內射手榜第2

我

講笑

無乜嘢小妹出街先

地獄黑仔王

小妹都去拍拖了...

Real Madrid 'have told Paul Pogba they will NOT sign him in January' as La Liga side are not as desperate after emergence of Fede Valverde

都唔係第一年既事了

Chelsea offered chance to sign Isco by Real Madrid to pave way for Christian Eriksen transfer

大力神回曬塘

Real Madrid are convinced that there is no need to make any additions in the January transfer window - club believes that the goals will come and more is expected from Gareth Bale who has scored just 2 goals this season. [@Marca]

Everyone at Real Madrid is awaiting Eden Hazard's return from injury, and they want to see more from Luka Jovic, too, who has yet to find his scoring touch. Real will not sign anyone now but in summer they will strengthen attack and midfield. [@Marca]

食個飯都唔撚得 死驚犬

肉酸鬧完老母再睇住梁凱晴似鄭弱驊張相扮狗食屎飲水打埋乞痴然後離開皇區搵nben接龍

Real Madrid is the second team with more shots (11 attempt) into the post, behind Osasuna (14 attempt), RM lost 9 points in this games.

And RM are the only team that their opponent didn’t hit the post against them.

Madrid GKs have conceded same number of goals as Buyo, Agustin Rodriguez & Ochotorena after 18 matches in 1987/88

Since the start of the season, Courtois has 7 clean sheets while Areola has added one

The only 2 times Madrid conceded fewer goals were in 1961/62 & 1971/72

UEFA's all-time European Cup rankings.

Antoine Griezmann's votes for the best French footballer in 2019:

1 | Karim Benzema (Real Madrid)
2 | Kylian Mbappé (PSG)
3 | Hugo Lloris (Tottenham)
4 | Clément Lenglet (Barcelona)
5 | Wissam Ben Yedder (Monaco)

Franck Ribéry's votes for the best French footballer in 2019:

1 | Karim Benzema (Real Madrid)
2 | Kylian Mbappé (PSG)
3 | Kingsley Coman (Bayern Munich)
4 | N'Golo Kanté (Chelsea)
5 | Corentin Tolisso (Bayern Munich)

Patrick Vieira's votes for the best French footballer in 2019:

1 | Kylian Mbappé (PSG)
2 | Hugo Lloris (Tottenham)
3 | Karim Benzema (Real Madrid)
4 | N'Golo Kanté (Chelsea)
5 | Antoine Griezmann (Barcelona)

Zinedine Zidane's votes for the best French footballer in 2019:

1 | Karim Benzema (Real Madrid)
2 | Kylian Mbappé (PSG)
3 | Raphaël Varane (Real Madrid)
4 | N'Golo Kanté (Chelsea)
5 | Wissam Ben Yedder (Monaco)

Kylian Mbappé's votes for the best French footballer in 2019:

1 | Karim Benzema (Real Madrid)
2 | Hugo Lloris (Tottenham)
3 | Antoine Griezmann (Barcelona)
4 | Tanguy Ndombele (Tottenham)
5 | Jonathan Ikoné (Lille)

N'Golo Kanté's votes for the best French footballer in 2019:

1 | Moussa Sissoko (Tottenham)
2 | Hugo Lloris (Tottenham)
3 | Kylian Mbappé (PSG)
4 | Karim Benzema (Real Madrid)
5 | Wissam Ben Yedder (AS Monaco)
(FF)

Karim Benzema's votes for the best French footballer in 2019:

1 | Kylian Mbappé (PSG)
2 | Raphaël Varane (Real Madrid)
3 | Tanguy Ndombele (Tottenham)
4 | Moussa Sissoko (Tottenham)
5 | Clément Lenglet (Barcelona)

3 4

聖誕節快樂

世清性誔去邊度威牙

咪又係 飲飲食食

香港買貴咩

世清去Cow 女

唔偷食

Feliz Navidad para todos. Ellos mis mejores regalos. 🎁🎄

@jamesdrodriguez

Family Modric on their way to Dubai

Merry Christmas🎁☃

又要點名

小妹真毒

文乃

*文乃

世界第一

與一花並列

真毒睇av過節

爽

有沒有code

陳辛維同維辛烏絲素係咪同一個人講

WANZ-894 巨乳潛入搜查官Julia小姐

張元英...

julia唔識欣賞

椎名由奈

希崎潔西卡 大槻響

大槻一般
高橋聖子

八乃翼

凹lin好正

Martin Ødegaard will play for Real Madrid next season. It was agreed to let him stay at La Real for 2-seasons but his performances this season has changed everything. [@diarioas]

摩迪留多年 O仔繼續係皇蘇正選好過啦

O仔已可食用
摩迪睇得出係全隊最高球商 得佢一個肯質直線
反而沾屎伊斯鳩猩猩馬撚機師拿祖全部真係有價好賣
雞尾可以推上一格踢右中場
咁中場就唔會唔夠人

Hazard Jovic Asensio
Valverde Odegaard
Casemiro
Mendy Varane Ramos Carvajal
Courtois

上個夏天就應該賣占士比下體

唔講咁多負皮先

成個陣都幾好
但一見到個右翼
負皮先~

個頭貢型

成個球壇都留緊長髮
拉膠 基士文 牙朗

冇數賓賓

It's been 114 days since the last time Gareth Bale scored a goal for Real Madrid. [
@diarioas
]

BVB tried to sign Achraf permanently but Real are not interested in letting go the Moroccan - it's already been decided, Achraf and Odegaard will be part of Real Madrid's squad next season. [
@diarioas
]

Merry Christmas 🎄
Feliz Navidad 🎉

Have a great day!

Oh

下次小心啲 ip比人周到

哈利奴域而家去咗邊

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

雞米牙維換辛祖啦

As’s Cover | “Ødegaard will return in June: Madrid will not extend his loan to Real Sociedad.”

茅士精神

Hazard will not be able to feature in Super Cup games against Valencia or the final vs Atleti/Barca if Real wins the semi-final.

It's very likely that Takefusa Kubo will replace Martin Ødegaard in Real Sociedad's squad next season when Martin returns to Real Madrid.

Real are happy with Kubo's growth in Mallorca, but they want him to experience higher level. [@GoalJP_Official]

Sociedad are very interested in loaning Kubo in next season, and Madrid considers La Real to be the ideal place for the Japanese youngster to grow before coming back. [@GoalJP_Official]

占士幾時攔

Exactly a month after he fell injured, Eden Hazard is still awaiting medical discharge. [Marca]

Hazard is making progress from the knock to his right ankle, but slowly, meaning he'll be out of the Supercopa de España, which kicks off on January 8.

When the extent of his injury was made public on December 5 the target of the Supercopa was set for his return, but now the target is for late January or even February.
The message around the club is clear: no risk is to be taken with Hazard.

,,Merry Christmas 🎁🎄♥️” - Vinicius Junior

見人評team of the decade 你地覺得皇馬16/17去到咩位

摩佬攞西甲隊皇都勁過16/17皇

卻摩卡>基迪拉+沙比+奧燒
17牙朗>12牙朗
17細路>12細路/干查奧
華拉尼>比比
積>大髀
17拉膠>12拉膠

17賓<12賓
猩<迪馬
keyword<casillas

話摩佬嗰隊皇馬勁過1617我又覺得誇張咗
更加唔洗講後備深度係高華錫 占士 伊鳩同艾天托 格尼路 沙軒

Casemiro: “Busquets is very similar to Xabi Alonso. For me, along with Messi he is Barcelona's most important player. He positions himself well out on the pitch. He's one of the best".

Marcelo and James are back - both will be ready for the Spanish Super Cup in Saudi Arabia. James can even feature against Getafe on 4th of January. [
@Marca
]

猁贏到開巷

摩佬隊皇打西甲穩好多 對中游下游輕鬆炒鳩對面
不過當年西甲其他隊實力弱過而家就真既

摩佬係皇馬拎唔到歐聯真係好可惜

明明就 他比較溫柔

無論對多仔定拜仁嗰季都好可惜

Kubo: "When the tour of North America ended, Zidane told me that he wanted me to stay at Real Madrid this season.

But I spoke to Zidane and asked him that if there was a chance to have more game time then I'd like to leave on loan." [Marca]

Kubo: "I was very nervous on the day before my first training session with Real Madrid, it was scary having lost my confidence.

But I started to train with my teammates every day and, bit by bit, I got used to the team."

肉酸真係唔再入皇區？

我自己覺得16/17陣容已經接近完美

Real Madrid ruled Europe, but the 2010s were all about Messi and Barcelona in LaLiga. 🔝

唔講卻摩卡 牙朗 拉膠
嗰陣仲有全盛積 全盛伊鳩 全盛華拉尼
最緊要係後備真係好夠 達狗 高華錫 全盛機師 全盛辛
真係冇嘢好挑剔

個陣入面有球王 世一左右閘 中堅 中場 好好J 如果牙朗冇走可能今時今日仲打緊呢個陣 雖然都老化左

加埋黃金B隊

高狗達狗

16/17 皇出B隊都可以炒對手
當時嘅達仔都仲係後備殺手,效率好高

不過其實個陣容有一年已經好難得 世界上邊有勁既球員會肯專打B隊

可惜B隊嘅右閘係放題路
搞到無咗國王盃

mark漏卡拉斯高差啲冇埋歐聯

靚剷基沙文

As’s Cover | “Fabián didn’t renew with Napoli and Madrid increase their interest.”

Good bye isco Modric Kroos
Welcome Fabian Eriksen

goodbye asensio

斷左腳邊有人肯接
坐番兩年再走去d下遊踢
新jese

佩仔清locker
坐都無得你坐

食屎狗佩仔

Napoli have made a number of attempts to extend Fabian Ruiz's contract - but failed. Real Madrid are optimistic that they'll be able to sign him in summer - teams like Barcelona, PSG, City are also interested but his heart is set on joining Real Madrid. [@AS_SergioSantos]

你掛住牠？

Tottenham plot Eriksen/Bale exchange

Tottenham are prepared to offer €30 million ($34m, £26m) plus Christian Eriksen in exchange for Real Madrid winger Gareth Bale - according to Eldesmarque.

Real Madrid make Icardi enquiries

Real Madrid have made enquiries about the contractual situation between PSG and Inter Milan with regards to Mauro Icardi, according to FCInterNews.

熱狗撚會比禿份人工咩

佩仔真係好on9...

食屎狗 莫雷拉

巴度 利敬國

仲要抖幾耐

佢而家傷定咩

要條麻煩友做咩

Holidays | Zidane with Pjanic in Dubai.

Real Madrid are reconsidering Vallejo's Wolves loan deal. His progression has completely stopped - he hasn't featured in any of their last 8 PL fixtures. [@Marca]

Madrid set sights on Reinier Carvalho

Real Madrid have identified Flamengo teenager Reinier Carvalho as a transfer target - according to SporTV.

Los Blancos are keen on bringing in the 17-year-old next year, having been impressed with his rise to prominence in Brazil.

Reinier won Brazilian league and Copa Libertadores winners' medals with Flamengo this year, scoring six goals in 15 outings.

Real Madrid Holiday Greetings 2019

又豬錢 狼vs鏝 開角細

Real Madrid are ready to make Mbappe the most expensive transfer of all time in the summer - they're open to offer 230m for him. If PSG refuses and Kylian doesn't renew then he'll be available for a cut price in 2021 as he'll have only a year left on his contract. [
@tgm46
]

Real Madrid have inquired about Flamengo's Reinier Jesus. They want to know his future intentions, Real are very interested in signing him. He recently renewed his contract with a release clause set at €35m. [
@globoesportecom
]

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

幫下手簽名
係麻煩少少但得返兩日咋

扮狗飲水食屎未

Real Madrid Team of the Decade
Navas
Carvajal Varane Ramos Marcelo
Modric Alonso
DiMaria Ozil Ronaldo
Benzema

好正路不過收負皮啦

唔反賓周

露底了

走varane換pepe

卡西>keyword
其他agger

Decade會係navas
穩到仆街

Official: Martin Ødegaard will move to Manchester City on loan until the end of the season

wtf.......

依家聖誕節唔係愚人節喎

我錯了

原來真係西班牙愚人節 我又錯了

恥笑開始

要罷買波衫了

幾型!

用武士刀

阿維隱性迷賓

佢明顯迷賓反燈咋嘛

Stats | Thibaut Courtois in La Liga.

Gareth Bale in 2019 scored six goals in 33 games, his worst year at Real Madrid.

Bale has scored just once at home all year. [@Marca]

on76

隱性

叫得達狗未

卡斯米路指布斯基斯是巴塞最重要球員

布斯基斯在巴塞隆拿陣中是不起眼角色，但是皇家馬德里中場卡斯米路有相反看法，認為他是陣中最重要一員。

巴塞前場太多球星，美斯、基沙文和蘇亞雷斯都是世界級球星，不過卡斯米路反而欣賞和他相同位置的布斯基斯。

為巴塞上陣555場的布斯基斯近期說自己在研究卡斯米路打法，卡斯米路深表榮幸：「大家都在講美斯、蘇亞雷斯甚至之前尼馬，但我認為最重要是布斯基斯，他永遠負責做粗重工作，對我來說他是最好的防中之一。」（）

曲線講自己

賓狗

Fabian Ruiz has been asking Ceballos alot recently about the city Madrid, the club and Valdebebas - Real Madrid are his first choice in the summer. Florentino wants to add more Spanish players to the squad. [
@AS_SergioSantos
]

皇馬最種要真係佢

European cup rankings for this decade.

Real Madrid is the club with the most social media followers in the world - Real has more than 223 million followers between Twitter, Instagram and Facebook. Barca (213m) second and Man United are third (126m). [@diarioas]

The idea of Perez is to further enhance the areas of social networks and marketing - he wants RM to be recognized in every part of the world. For this reason he has signed a large group (between 150 & 200 people) to work on expanding the Real brand across the globe. [@diarioas]

皇蘇西班牙愚人節發聲明：奧迪加特外借曼城

西甲球隊皇家蘇斯達於當地時間12月28日發聲明，指陣中年輕新星馬田奧迪加特將會外借至曼城直至季尾，惟考慮到發出消息的時間正好是被稱為西班牙愚人節的Holy Innocents Day，這宗轉會消息絕對是「伏味濃」。

皇家蘇斯達於當地時間28日發聲明，宣布外借奧迪加特至英超勁旅曼城的消息，聲明寫道：「皇蘇與曼城就外借奧迪加特一事已經達成協議，該挪威球員將會為曼城效力至今季結束。我們在此感激奧迪加特為皇蘇作出的貢獻，他一直都表現出專業、積極及忠心的態度。我們祝福他未來一切順利。」然而這宗交易事前未曾有過任何風聲，再考慮到皇蘇選擇於被稱為是西班牙愚人節的Holy Innocents Day發聲明，故相信這消息不過是跟大家開一個玩笑。

另外值得一提的是，奧迪加特的擁有權其實是屬於皇家馬德里，今季他亦是以借將身份為皇蘇效力。考慮到皇馬於歐聯16強的對手正是曼城，他們願意於季中借兵予對方的機會亦著實不大。（）

皇馬名宿籲簽卡尼：2億都要買

皇家馬德里自基斯坦奴朗拿度離隊後攻力下滑，球會名宿曉高山齊士則呼籲他們應簽入哈利卡尼，即使代價高達2億歐元亦是值得。

皇馬失去C朗拿度後，入球重任落在賓施馬身上。而雖然這名法國射手表現不俗，但球隊攻力始終不比當年。對於加強攻力的方法，皇馬一代名宿曉高山齊士認為應引入效力熱刺的英格蘭射手卡尼，他道：「我認為皇馬應該分成兩套陣容，並要兩名射手。我留意卡尼已經一段時間，如果我是領隊的話一定會簽下他，即使代價高達2億歐元也要。C朗身價也不便宜，但你看他為球隊貢獻了多少。」

現年26歲的卡尼曾兩度成為英超神射手，對於皇馬來說，要簽入他除了價格高昂外，對方新上任的領隊摩連奴亦未必願意放人。（）

【今年聖誕日求婚成功】球場外比球場內更成功的20歲皇馬門將新星

在12月25日聖誕日盧寧在社交網站宣佈向女友 Nastacica 求婚成功。目前看來，他在球場外比起球場內更成功。

盧寧雖然極具潛質，但目前發展還是一般。根據德國轉會市場，他的身價也由以往最高700萬歐元，目前降至300萬歐元元。加盟皇馬是個錯誤，若果選擇留在盧甘斯克索爾亞對其職業生涯或許更有利。

You voted, we listened.

Sergio Ramos is YOUR Defender of the Decade! 👏

皇家馬德里

#perezwifhat

咪燈

我轟

Sergio Ramos
4

掂!

阿迪達好似有d料到
阿妓

你收皮啦 燈撚死

臭雞燈到...

唔該你以後咪撚再燈
講親都柒

阿妓

爆了

臭雞必須死

請支持達蛇

France Football's XI of the decade.

覓膠 俾臭雞同蓋清玩死

Vvd? 都係依3年先真係咁勁

會唔會係泰利or佩奧爾合理d ?

2010s: Pique > ThiagoSilva > Chiellini > Van Dijk
泰利 佩奧爾 嗰啲屬於2000年代

Zidane: "I love to watch @ToniKroos train, I love to be there for his training sessions. They're exceptional. I'm not saying it for the sake of it. It's true."

"I've never seen him lose the ball. Well, maybe once. His game is always elegant & efficient. He never has a bad day."

Zidane: "@ToniKroos loves football and always wants to play. I think it's something that unites us. He loves football. For me, playing is the main thing. Winning, yes, but playing is the main thing and it's like that for both of us."

RB 丹狗有咩理由輸比拿姆

都認同碧基應該入選

屁馬

利狗幾時先失分

你講呢兩個直情得頭兩年

Florentino Perez: "
@ToniKroos
has a style that makes people want to go to a stadium to watch him. For me, he's been one of those players that was born to play for Real Madrid."

Florentino Perez: "Santiago Bernabeu told us that the best players in the world have to play here, That's why I signed Zidane, Ronaldo, Beckham, Cristiano, Kroos..."

"Signing the best tells the rest of the world that the best players in each position are going to play here."

As’s Cover | “Objective Benzema Renovation: Real Madrid and the forward want to extend the contract two more years. The 32 years old’s current contract ends 2021.”

咪撚阻住包皮啦

古圖奧斯劍指西超盃

【Now Sports-體育】門將古圖奧斯表示，希望為皇家馬德里贏盡冠軍，決心從下月的西班牙超級盃開始。

今季西班牙超級盃改制成由4隊爭奪的淘汰賽，將於下月8日在沙特阿拉伯展開，皇家馬德里4強將鬥華倫西亞。古圖奧斯（Thibaut Courtois）說：「這是皇馬，我們將出戰西超盃，之後是西班牙國王盃，然後是西甲、歐聯。」

「我們希望捧盃，我真的很期待為皇馬創造歷史。我們將出戰西超盃，之前對巴塞隆拿已經證明了，我們可以踢得很好，擊敗任何球隊。」古圖奧斯續指。

早前有指古圖奧斯因為爭位，跟已改投巴黎聖日耳門的基羅拿華斯不和，這名比利時國腳不諱言：「這就是人生，你會跟某些人較親近。他曾是隊友，我們的關係一直不錯。他已離隊，外界不會再有任何討論。」

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid will need to pay 4-million euro to break the initial two year deal as stipulated in the original agreement with Real Sociedad. [@diarioas]

Real Madrid maintain faith in James Rodríguez

Despite some rumour milling, Zinedine Zidane and the LaLiga club have no plans to allow the Colombian to leave in this January window.

Real Madrid: Valverde yes, Pogba no

In the wake of Federico Valverde's emergence, Real Madrid have told Zinedine Zidane to give up on the signing of the Manchester United midfielder.

留占又無位比佢踢
夏天下體出50m又唔賣

唔係辛斷腳 占已經走了

我覺得o子打多一年好過 如果可以打到當年伊帶馬拉加咁就perfect

摩迪走先好番黎

啊禿走先

【2020年繼續免費睇西甲🎉】

今個星期六為大家送上皇馬作客基達菲嘅賽事！
想知新一年兩隊會唔會有咩新變陣？
星期六晚11:00，一齊落足眼力啦！
#西班牙甲組足球聯賽 #西甲 #基達菲 #皇家馬德里

ViuTV

狗隻肉酸入黎未？想睇你點樣撚狗

被世哥撚到敗走了

最衰都係飛龍清 咁用力撚肉酸做乜
損人不利己

入黎未啊

不停話世清暴怒

隔左咁多個鐘都未入黎皇區

怕世清嬲

唔入黎就堅嬲

想撚狗了

肉酸入黎皇區吠未